其實點解成日都要攞丙朗同小花嚟做比較呢？

美斯同c朗兩個都係球王 即使球品點樣 技術點樣 我地都唔可以否認佢地嘅努力同能力

兩個人互相都好欣賞對方 某程度上 分出小花派同丙朗派都係因為啲球迷覺得世上只可以有一個球王 所以小花迷就憎丙朗 丙朗迷就憎小花

我自己係小花迷 但唔會因為我鍾意小花 就一定要憎丙朗 一定要唱鳩佢有幾廢 咁樣只會顯得你小花嘅球迷質素差

啲人成日攞兩個球王做比較真係好無謂 因為兩個一樣咁勁 各有各技術特點 無得相提並論

小花嘅球迷質素差

牙朗新類型球員

樓主是垃圾

唔同飲醉嘅人做朋友

我唔同動物撚做朋友

無人是動物撚

賭撚